{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010413",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024560?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 괴정 로쏘 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ただし、チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する可能性があります。 また、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができます。 これを準備していない場合は入室拒否が可能であり、予約をキャンセルする場合にも払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間の騒音が過ぎると退室措置が取れますので、ご遠慮ください。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。 入室時にはMD-125コロナ防疫を実施し、客室の内部施設はすべて新品で、最新施設として完備されています。 客室ごとに最新の超高速ktオルレTVとネットフリックスTVを無料で視聴できます。 また、全客室にはWi-Fiと最新PC、ktオルレTVの最新映画を無料で視聴できるカップルPC、ワールプールバス、セスコメンバーズ空間抗菌機、各階に配置されたセスコ先端防災システムが備えられています。 駐車場は24時間バレットパーキングが可能で、計25台の駐車施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何を確認されますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を準備していない場合はどうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を準備していない場合は入室拒否が可能です。また、予約をキャンセルする場合にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音は許可されていますか？",
            "answer": "夜間の騒音は許可されておらず、過ぎると退室措置が取られることがあります。ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗まれた場合、どのような処罰を受けますか？",
            "answer": "客室内の物が破損または盗まれた場合、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に何の防疫対策が行われますか？",
            "answer": "入室時にはMD-125コロナ防疫が実施されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には最新施設として、最新の超高速ktオルレTVとネットフリックスTV、Wi-Fi、最新PC、カップルPC、ワールプールバス、セスコメンバーズ空間抗菌機、セスコ先端防災システムが備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は24時間バレットパーキングが可能で、計25台の駐車施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 487
    }
}